  ## PowerShell Base64 Encoding & Decoding 
  
  
  #### Kullanımı hakkında;
  
  Bir veriyi base64 ile kodlamak için 1,
  
  base64 ile kodlanmış veriyi çözmek içinse 2 seçeneğini kullanabilirsiniz.

  #### Örnek Kullanımlar
  

  Örnek-1)Bir veriyi base64 ile kodlamak
  
  PS C:\> .\PsBase64.ps1 -secim 1

  Örnek-2)Base64 ile kodlanmış veriyi çözmek
  
  PS C:\> .\PsBase64.ps1 -secim 2
  


![kullanim](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/50220199-b7845880-03a2-11e9-9ee0-5d68d909f17a.PNG)
